有冇手足經過手作酉雪糕都會裝一裝入面d 妹妹

好可愛

唔好再𥄫喇死毒撚

每次睇到佢地用好可憐嘅眼神望返出嚟都會覺得我戀愛了

d女好撚正

10

好pure 好true

8

救樓主老母

貼撚錯

邊間嚟

青衣